睾丸生左粒野 有冇師兄教去邊睇醫生或點做好（急）

話說早一兩日突然發現自己左邊睾丸有d重重哋嘅感覺，之後發現睾丸上面好似腫左咁，上網睇過好似話係符睾炎，依家唔知去邊睇醫生，睇咩科同幾錢。有冇師兄有d 類似嘅經驗，比d解決方案我。

無圖點幫你

google揾下有咩專科睇啦

砍掉重練啦

純文字討論？

切出嚟影相睇下

泌尿科
無圖點幫你

去私家醫院睇啦, 快

加埋有5粒

你問下陳奕迅啦

自宮

有機會關性病事 : 衣原體
最近有無唔安全性行為

仲諗 去私家醫院泌尿科check啦 j好撚重要

太遲可能真係要單丸